ig女神amberbbg真係好善良

顏清理係咪洗廁所既 得個兩日九成冇救

出事條友成家個名都咁怪
老母叫清理
個女叫順意

唔怕生壞命…

顏射唔洗清理

捐完係唔係可以娶條女

有冇圖先

屌男人黎